覺唔覺九鐵愈來愈慢？

岩岩紅磡去九龍塘要九分鐘
目測車速唔過50kmh

呢段路慢左好撚耐啦喎師兄

又唔係唔識郁
仲想點呀

比旺角班傻系投訴嘈音，所以減速

火車下話

電氣化咗好耐

官方時間都係9分鐘

不嬲叫火車

你睇野快左

電氣化火車

其實係你睇野愈來愈快

火車

九鐵都執左好耐

你係九鐵搵個鍋爐俾我睇囉

東鐵全線減慢咗好耐，全因有班自私撚投訴火車太嘈，港鐵又咁聽佢地話就減慢咗
人地條鐵喺度百幾年，你班撚樣都係近幾廿年先住喺度啫，明知有火車仲喺度住，係咪on9嫁

因歷史因素，現有不少市民稱東鐵為「火車」，其車站稱為「火車站」，兩鐵合併前部份九巴目的地曾使用「火車站」一詞，如「沙田火車站」。合併至今仍然有部份小巴使用「火車站」一詞作目的地。

九鐵未執，只係「借」咗畀地鐵啫，溝埋一齊做港鐵吖笨

但尖東紅磡去北區都快過搭270A

大埔火車博物館

西鐵馬鐵一樣係九鐵啦

知唔知高鐵香港段係屬於九鐵?

Agree no more

記得以前mtr網站
紅磡去羅湖係42分鐘
岩岩Check 係45分鐘

D機件同條軌都會老化嘛

你架車買番黎會開150kmh, 10年後都唔敢啦

更何況港鐵每日載住數百萬市民

將就下啦

下年加多少少價整番好少少

高層都要多d錢買跑車架嘛,你知佢地打死唔坐自己既狗鐵

話明狗鐵,係比狗坐架嘛,嘻嘻

總之話ok就ok, 覺得唔ok, 咪唔好撚坐, 冇用支槍指住迫你坐,嘻嘻

其實裝兩層窗就得
住沿線班仆街應該屌當年發展商點解明知有鐵路都無附加隔音設備
日本大撚把屋係鐵路沿線